【已絕版】紅白機足球小將一原裝攻略本 (揭頁式)，絕跡江湖

原裝攻略本 (揭頁式)，已絕版